艾拉維斯排緊西甲第二,落後巴塞一分

有無巴打可以講下發生咩事? 印象呢隊波長期係中下游徘徊

士氣波
輸返場就會落返去

好癲,睇番岩岩個場,仲要90+4絕殺黃潛

虛火嚟

話說當年李城都有幾十個士氣波post

踢多兩場就見真身 虛火嚟

追到斷為止

之後四五場都中遊,下遊

西甲野好快唔得
你估係李城咩
人地起碼有錢買番兩件洗下
呢隊野下半季有前七都偷笑

個教練有料

連華拉度列都喺皇馬前面
呢季真係過癮
不過皇馬炒完古蛇應該會好快歸位

虛火，聖誕快車就見底

因為我場場都買左佢對家

昨晚買皇馬受讓都輸

有肥哨做班主

上年一開波 1勝9負 以為死硬

最尾埋單 15勝 21負 都已經好顛

輸廿場不特止仲可以排到第12

個虛火都keep 左就黎成年

幾多年前西甲有隊又係咁，頂到唔知幾時就回落，真係虛火黎

每次講虛火就諗起李城

打左幾隊廢野咋喎
不過今年西甲亂 趁亂keep到應該有前7

係咪主場細過旺角場果隊伊巴

吞蛋輸俾西甲中下遊、歐聯打垃圾都嬴得1粒

要咩心態先會買蝗

祖迪告魯夫

仲有愛斯賓奴同華拉度列

華倫黃潛畢包就落哂下游

係啊,係啊 又係開季好勁，十一二月就回落

諗起十幾年前皇蘇，捱到揭冬就跌返落黎

黃潛都可能係末上力
畢包唔知做乜鳩呢兩季都係中下游

佢地要搏第四點都易過英超
德甲想撈歐聯位就最易玩，唔計以為拜仁既話實力太平均

包包同華西呢兩隊係咁和
兩隊上輪對決結果0:0

獎門人後繼有人

勁多絕殺

德甲先難玩，勁一季就比拜拆骨
要勁得黎夠低調

邊隊稍後勁少少就會比人拆骨
沉幾年買返啲人又有機會爭下歐聯位
但當你係韋斯咸 修咸頓呢啲
點會有望入前四 同賀芬咸呢個比真係同咸唔同命

呢隊野前一季贏489
今季贏白白馬
係會有啲神經刀

淨係德甲無咁多隊類似雙曼利車熱呢類穩陣地強既波已經易玩過英超好多聲，唔好用利華 04果啲黎話係德甲版既熱刺阿仙奴 唔係果回事黎

Ching咁講咩2c先，當我地白白馬佳田流？

西咸西修兩隊轉播費仲高過賀西咸

英超開始出現有錢但唔覺勁左既情況
好多中下游亂咁買 例如西咸富咸
德甲波無咁多錢但起碼有希望踢到歐聯喎

緊係踢到歐聯，勁一季就過左拜仁

講緊除左拜仁另外三個歐聯位可以好有流動性唔似英超咁得果四至六隊玩晒 唔係同你講球員有得過拜

德甲咪又6-7隊爭
拜多 RB 利記 04 賀芬 法蘭克福/加柏

英超 big6+拖肥

想知華倫咩事 唔識贏波 Soler 新牙朗 無表現？

愛斯賓奴勁開喎清

好運不能持久的

啲所謂勁旅和咗幾輪 我睇唔透

冠軍就應該無奇蹟

但歐洲賽應該無問題

變咗友誼大使

好似紐狗係英超咁